美軍最高指揮官Mark Milley認錯，為身穿軍服與特朗普同行而致歉

Mark Milley在6月1日身穿軍裝，與特朗普一同步出白宮，前往被破壞的教堂視察。
今日Mark Milley承認錯誤，說：「因為這會給予公眾一個觀感，認為軍隊參與係內政當中。」「這違背了政治與軍隊分離的準則。」

利申：用軍隊鎮壓和平示威當然不可接受，但穿軍裝同總統一齊行都唔得？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

極端嘅政治正確遲早催毁美國

好似真係要著另一套

侵侵要頂住啊

應該著軍禮服先啱

不嬲都唔得
係香港警魔顛左著警服去宗教場所

咁嘅話道歉都正常

同侵侵一齊行都要道歉?

洗唔洗割得咁快

今次正確wo

你見老解執石仔都唔敢著軍服
佢肯道歉幾好，大丈夫

文盲

佢唔係為穿軍服入教堂致歉
係為同特朗普一起行致歉

軍人唔可以干涉政治

軍隊係有禮服用作出席其他場合

小問題

班民主黨支持者跟唔切

你睇番原文，真係割

輕輕一推

係咪應該著army blue uniform

請問佢唔係話我為穿錯服裝道歉，係因為同特朗普一齊行道歉

解放軍出黎執石仔都除衫啦
柒左就要認

係堅割
唔關着錯衫事 佢日日都係著依件戰鬥服返工
係軍隊唔應該插手文人政府事務嘅問題

呢個傳統嚟

因為真係唔可以著呢套衫

我個人覺得係，始終佢著緊嗰套係combat uniform。 美國唔係軍事管制緊，一嘢著住套combat uniform會刺激到公衆。

你畀嘅source確實係咁寫

人地連軍頭都會道歉

香港一個散仔都串過馬撚
道歉係天方夜譚

佢係話以為探訪出動嘅國民警衛軍
所以先會肯去
就算著返軍禮服都一樣 個重點係市民示威依類內政唔應該有正規軍干涉

同意

PUSH
GO

咁又係

有教養同冇教養嘅分別

非戰爭時期，軍官唔可以以軍人身份傍住總統係傳統

極端嘅政治正確咪係另一種禁聲同獨裁

Pc真係好痴線

左膠 最緊要畫面好睇

common sense.

佢係為一齊出去道歉，而唔係套衫

其實真係唔得

著軍服代表軍隊參與

正確D佢係呢個場合唔應該出現
因為係班官做緊show，軍人係中立，又唔係執行軍事任務，唔應該出現

Trump 就係由頭到尾都唔buy政治正確呢d on9野

係邊個叫佢去

個觀感的確唔係幾好，但其實對件事無乜分別

佢應該係保護總統 當時附近有示威過
不過佢唔換軍禮服都要有件西裝

冇啦 侵侵玩埋呢5個月拜拜

高手紹再次挑戰國歌法底線

保護總統係Secret Service嘅責任
唔係軍隊
咩都帶軍方代表 觀感上搞到好似北韓咁

講起依樣嘢 Trump係Twitter將Secret Service簡稱做S.S.
正常一定會特登寫USSS或者唔用簡稱
有少少歷史知識嘅人都知點解